有幾多男人屙完尿會抹

我: 女朋友:

女朋友:你條褲好臭 你屙尿唔抹乾淨
我:麻煩到 Fing兩下咪算囉

：樓豬好核突
：男人係咁架啦唔撚識野

原來你唔抹我次次都放上洗手盆洗乾淨先走

好核突 我每次屙完尿都要沖涼先接受到

死乸型

話說我老婆都有問過
佢：「下，乜男人痾完尿唔抹架？」
我：「佢又無俾垃圾筒我，尿兜又沖唔走紙巾，suppose 唔駛架喎」

其實每次屙完尿應該要彎腰用口舐乾淨

其實好多女人柯完尿都唔抺架喇

男人碌鳩好似係有D BUG
屙撚完FING 極都唔乾淨
FING 既時後又會彈撚到條褲
FING 唔乾淨又搞到條底褲勁撚臭尿壓味

響屋企坐響度屙添

你滴滴仔先要抹

女朋友:你條褲好臭 你屙尿唔抹乾淨
我:抺條撚咩 屌你個閪

正常沖水個陣 要沖埋

次次都隨街抹落女女條裙到

清一理通馬國明

含啦八婆

吓勁撚臭㗎喎
男人先可以咁做

冇人suppose你會着褲喎
我平時唔着㗎

冇錯最後一滴都會成條水龍咁噴出去

你點知的

睇嚟呢個po都有好多明白事理嘅清

割左un 乾就ok 未割好易條褲有味

根本係女人屙完要唔乾淨先要抹
男人屙嘅話就90%乾淨 抹嚟都多餘

其實好多人唔知

屙完尿要豆一豆個袋底

咁會bit多兩滴出黎

嗰兩滴就係條褲臭嘅原因

嗰啲出街屙完尿攞張紙巾抹龜頭嘅男人只敢默默留下負皮

每次痾完尿，小弟都用條Jer插牆，直至牆冧先走，多撚哂乾凈

唔係BUG
SUPPOSE唔著褲，D尿要黎霸地盤
所以女人都係肉便器

直接含啦 抹唔抹關你咩事

乜原來會有人唔抹就著褲走嫁？
我次次都反埋個龜頭 抹乾淨先走

我會抹
利申：每次放入褲都會漏少少出黎

商場厠所啲清潔姐姐就係幫男人痾完尿含乾淨先比佢地走

我會用手指
之後洗手

切左佢
Bug fixed

我都係

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

屌 我以為你講抹廁所板

同問 想問你地屙就咁拎條出黎屙？

定係拎條嘢連埋個春袋拎出黎屙？

係都隊落隔離屙緊尿既屎忽度

攞紙巾印兩印就算

有時如果我覺得太烏糟
我會係洗手盤洗埋
洗完就一定會抹，如果冇紙巾，會用風筒吹乾佢

我最開始都會 但發現fing完再按壓下擠d尿出黎就冇尿漏

放上洗手盤浸過水先著褲

向前彎定向反彎？

屋企臨瞓嗰篤會抺下
出街無得搞

緊係沖廁個陣順便沖埋 慳水啊

多數係尿兜ALL完會放入去用水沖一沖先

我次次屙完尿都搵我條女幫我奶返乾淨

拎紙巾印一印乾淨先

冇尿味算咩男人

不嬲攞手指抹完條J再洗手

搵條女蒜乾淨

在屋企咪會抹 在街嗅唔到就唔會

咁你唔係剩係得屎 你屎都沾埋

洗完要用吹風機吹乾先休褲

我會聞

吱埋尿道啲尿尾出黎

跟手放上洗手盤洗

臭你又含？！

醫院d阿伯用鴨仔痾完尿咪會抹囉

個地盤一浸尿壓味

不嬲用梘液省埋先走
樓主邋撚遢

正常打兩下飛機扯一扯旗就會必埋果兩滴出黎

唔抹都算 可摸耳洗手啊屌 摸完碌鳩再周圍摸
我老豆係咁

拎埋個膀胱輸尿管咁，
成抽嚟出嚟去晒水先放返入去走人

條褲唔可以壓住個袋底筋
會閘住左d 尿
一放返入去會漏尿

啲女話唔鐘意含撚
其實奶閪都唔會無味

我正常會攞埋個腎出嚟

真男人一身尿壓味

好撚噁心 成條底褲黃撚哂

d 女人呀.好撚古惑架

碌鳩係乾淨過隻手㗎

周圍摸你老豆

識啲嘢
而且會屙得好唔舒服

要鬥黃沒法

所以我冇叫洗鳩 叫佢洗手

剪咗佢

沖廁 開門

長知識了
啱啱喺廁所試咗下
真係必咗兩滴岀嚟

我會用厠紙抹

唔著褲，由得佢自然風乾

你係咩品種嘅狗？

向前彎

我必左兩滴屎出嚟

情況許可會用紙巾印乾佢
因為搖柱會彈到條褲，仲撚污糟

會成條褲除落去腳眼度

浸落去 爽

出街唔會
但係屋企每次都會拎紙巾
印乾隻馬眼

我次次都叫條女奶乾淨先走

我頂睇到你個user名
我覺得我地應該相認

唔會Fing乾淨的

中學見過男同學用紙巾長期放落底褲到當m巾咁用

好重尿味post

fing完放落褲會有少少漏的

我唔屙尿

成日最後著褲先咇多2滴出黎，有無人都係咁？

點睇到？

係廁所痾緊尿見到 次次佢痾完都會印2下JJ放返落去之後著返條褲

佢: 就係叫你抹條撚....

我以為係唔正常泌尿系統有事

我會叫隔離條友幫我奶乾淨

係屋企會, 出街唔方便

打完j先會咁做

本身個結構都唔預你有衫褲著

J短都好意思拎出嚟獻醜捽兩捽碌鳩扯一扯旗都已經頂到個下巴啦 使乜彎腰

唔係個個都係劣兩下就搞掂 ga咩

我以為割咗包皮無咗塊皮先會咁

壓會陰

係條撚底筋定點得呢度有條筋好粗 袋底無喔

點會唔抹 好唔舒服

就係嗰條

正常我會放落尿兜沖沖水先行

我會大大fing, 有時會fing到彈到隔離，講句唔好意思就ok

漏少少點會有事

慣咗屙完要噴酒精落個龜頭度
估唔到原來咁多人唔咁做
核突

乜尿兜沖落黎d 水唔係用黎洗啫啫仔嫁咩？

以前冇，依家會

未割包皮？

係屋企會抹，出街點抹
有陣時d紙巾會痴係龜頭上面好麻煩

唔抹嘅話你地啲底褲咪好易黃

會，但唔洗自己抹
正常嚟講隔籬會幫手lam 乾淨
男人大家幫大家 無咩好尷尬

會係洗手盆洗完再吹風機吹返乾

呢啲叫抆尿，點解可以抆屎唔可以抆尿，屌你老母。

利申，痾完用手揈乾

一理通馬眼明

痾完搵隔離條友含乾淨先走

細細個老豆教我要抹，正常柯完就劣下尿道再抹，睇到d留言個個唔撚抹，希望係假膠因為真係好核突

突登等啲清潔呀嬸過黎

叫佢幫手清潔埋

真心好多女仔唔知
我都係咁啱中五六啲男仔講先知
個時震驚左幾分鐘

男人老狗拎張紙巾抹既就係冚家剷係賤種

從細開始都抹乾淨
難道Fing落褲好啲？
隔離果個Fing尿真係好嘔心
你估滴尿唔會Fing到隔離？

屋企會因為紙巾就手, 係街未必尤其尿兜屙時

我係屋企會抹

成日匿埋....

喺屋企會。
喺街用尿兜就無辦法，就咁fing兩fing。但都會好小心唔想fing落條褲度。

細個冇乜留意就冇乜所謂。大個咗有少少潔癖，覺得屋企個廁所就算有一滴尿滴咗喺塔以外嘅地方都好嘔心。所以喺屋企唔會fing。

原本唔會
之後女友話咁污糟
而家喺屋企屙完尿就會抹一抹
出面用尿兜痾就抹唔到喇

咁多人唔抹嘅
利申：每次都塞條棉棍入尿道吸乾啲尿

樓主有無搞錯呀

柯完尿要拎條鳩去洗手盤沖一沖ga

其實抹咗都你想像中咁乾淨㗎

下世見

如果個尿兜上一手有雞蟲用過

好核突
我每次痾完都張條撚放入100度滾水消毒

應該要立法閹晒d抹尿/坐喺度屙尿嘅男人 佢地唔配有鳩

通常以前D廁所有個職員專門幫你逗下個袋底
隨住廁所越黎越靚 職員都變晒做專門洗廁所
不過而家你見D老老地做得耐既可以問下佢地肯唔肯 肯既咪俾返十蚊TIPS人地囉
你又開心佢又開心

洗撚呀

唔怪得公廁d 洗手盤咁撚腥味啦
PS:次次屙完都一定 攞火酒捽到
條鳩嗱嗱地先走 乾淨D

所以咪要沖水個陣 係啲水流動緊嘅個一刻

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

對住馬桶就抹
尿兜就冇計啦

抹會有機會發炎

所以要隨身帶住支水 屙完要插下個水樽

次次柯完都係扎行個馬 全力向上跳 就會fing埋個幾滴陰濕尿出來

每次屙完都要打開水箱隊落去浸兩嘢㗎喎

連體嬰見得多 上下連埋一齊真係未見過

仲要條撚係個人頭上面

痾完要浸一浸個龜頭落尿兜度
保持返濕潤度

跳緊 ok? -,-

有人會抹架咩？
就算打完飛機都唔會抹

屙完fing 春走是常識吧

樓主絲？

就係等你含返乾淨佢

我通常痾完會打幾個空翻用強大既離心力fing 乾

講成，我有抹。
出街屙時會去廁格或抹手紙，屙完就慢慢抹乾淨。
屋企都係，同會坐喺度屙。費事射到其他地方要翻手抹仲鳩煩。

你地唔覺得唔抹嘅話會有D濕氣喺底褲到咩？

喺屋企/獨立廁所會擺洗手盤到洗

廣東話博大精深

on9 咪撚膠啦

通常搵秘書或者煙腸妹妹舐乾淨先走

春袋賓周全拎, 屙得舒服好多.

same

屌 諗起我隻狗

臭你又含

係屋企先會

你啲尿會臭同”壓”係因為你飲水少

係屋企去就會抹
出街屙就唔會

？

用尿兜痾尿點抹

最好每次都去洗手盤沖沖水

推 7.11-12 初選票站List出爐

寄然係咁就唔存在最後一滴啦

每次屙完尿都沖涼係常識黎啵
出街因為無涼沖所以唔屙

係屋企會印下洗下tim
平時出街就實係唔會, 邊有地方搞

知唔知點解要發明尿兜 唔係方便你痾尿 係方便你痾完尿隊條鳩落沖水位度洗鳩 樓主真係好污糟

之前係維園見過個啊伯係洗手盤抹j
值得嘉許 一把年紀都咁注重衛生

男人梗係屌完閪或者打完J先會用紙巾抹下, 屙尿點會抹架

佢個西都比人中出過啦

減低龜頭炎機會

用張紙巾抹係咪咁難

又屎又尿係咩玩法

好多人唔帶紙巾

柯完即刻叫條女含 再屌

你係少數族裔？我見佢地先會咁做 但咁唔會底褲都濕鳩埋咩？

每次屙完都換條新撚

慣咗屙完尿就跳光速屌閪舞

樓主女朋友咩情況下聞到先 除淨底褲個時定淨係坐係度都聞到

抹乜鬼呀我射完精唔抹啦

就係講緊面褲臭 坐埋一齊 個頭離我條褲近d 就話聞到極臭

樓主條褲嘅尿臭味 隔住個mon都聞到

點解有廁所做到自動洗屎眼，但冇一個尿兜做到自動逗袋底

春袋太大成日屙到尾個下會滴濕哂

其實真係會好臭

通常屙完個尿兜會有水沖落嚟，啲水係要嚟俾你隊條撚去洗返乾淨，不過無乜人識

邊有人抹㗎，用水沖乾淨先著褲

尿完點抹呀 分分鍾用紙巾搽完尿道發炎

要著褲？

我細個已經開始抹

平時有人係隔離都會互相幫大家

以前小學 見過有人用手指抹

佢話係阿媽教

痴撚線
屙咗三十年幾尿先發覺屙撚錯咗

其實抹咗仲易尿道感染,睇女仔就知.

d女不知幾鐘意呢種味。含到𠽌𠽌聲

Capillary effect 尿既張力令尿殘存條J到

成日覺得咁高屙落廁所啲尿既水花會彈岀黎